[A/I] Knights Chronicle 騎士編年史 (3) 冰法世界第一

Knights Chronicle 收集白騎之旅

AN:
IOS:

角色評價網

囡囡呢有無囡囡呀?

歡迎down game睇更多囡囡

FAQ:
1. 點為之首抽?
打完教學關拉流星係第一抽，之後改完名入去打一場主線有得係信箱拎200石玩10抽。

2. 無五星開唔開得局?
開得。只要係抽到勁角色(睇評價網), 或者有靚囡囡就開得。要升6*唔難。

3. 第一次10抽會唔會出白騎?
會。但不論抽第幾次機率都極低。

4. 推推下主線唔夠抽點搞?
去打肥，協力入人地場唔洗用體，打到你唔想打。

5. 協力入唔到房, 太快滿人點算?
自己開一場協力，打完再入人地場就可以skip左揀人步驟。

6. 角色突破點玩?
角色升到6星Lv50就可以突破, 食返相同角色或其他角色都得, 需要既數量亦唔同, 詳情睇下圖

7.每日必做動作
公會出席(7萬+錢),指名手配(10萬+錢)

8.連登公會:
LIHKG,4DG

9.
附上一張你一世都未必會見到既畫面

Template:

為福引每日送石既移除默哀1分鐘

Lm

Rip

200石又冇白騎

集體棄坑潮

但個機率好似高番d? 30抽有2s3a 抽完先個福引變左垃圾

逼你課金 至少都比4等係5石/1等係30石都好 咁樣變左真係靠pvp 拎石 肝到hihi

但個機率好似高番d? 30抽有2s3a 抽完先知福引變左垃圾

我諗起Bravery Chronicle
又係一開始接近無限石
又係有外掛BUG唔理
又係過一排削石
然後
開服三個月宣佈結束營運

又射200石落海，得個老伯

協力係咪有自動入房?右下個個

其實我覺得今次改某部份改得幾好 好似協力入場咁

唔係好明佢點改
依家長期D房都FULL左咁既

有冇公會有位

屌以為降臨碎有得用5塊隨機抽一塊
原來係換素材

邊兩隻S咁勁

以前係個系統抽5個room而果刻未爆人比你 再等你入 ja 係佢個袋其實仲有好多個room 差在未派得曬 家陣佢就直接assign 你入個袋入面果d room
咁同以前比 你家陣入唔到好大機會係room數量唔夠

係因為少人開場
福引冇體水
仲邊有人開場

可能係朝早少人打肥
我都係第一次打朝早場肥關

多左個換降臨拼圖

因為d人通常狂撳最頂果間房 咁有d人開左房又排唔到最頂咪會冇人入

佢e家就係算解決左呢個問題

簡單嚟講就係自動匹配
會快好多

唔係黎架
係換素材
等你堆無用既1-8號可以換降水

10抽出3隻

而家有up ma

同埋好似少咁啲動物

係咪咁正啊？

好想要中間隻火女 抽極都冇

今次更新超正wor 係nerf 左福引啫 佢個福引只係之前送嘅野太好 免費狂刷到嘅野 算係咁喇

今次斧頭大nerf 冇咁屈係好事 好多角技能都有調整 可以再慢慢觀望下個ranking

協力計技lv 垃圾角突滿宜家勁超多 唔同晒

2個降臨仲係度 未刷到嘅人因為宜家計技lv 仲會刷快左添

入場你見滿晒係因為佢自動入場自動fill in 見到房都好平均地自動入滿 好正常, 狂㩒一樣會入到，仲易入過之前好多

暫時睇抽野易中左好野，要再觀望

暫時睇到咁多，唔明點解會因為福引咁多不滿

btw 冰法有冇buff 到or 調整過

角色有改到 你唔講都唔知

800石中晒兩隻新角

其實係個福印之前太勁

雖然我覺得俾番5-10石當一等
會好啲

我都覺得係
每日10石唔係好過份姐
6星肥有春用咩
無心機刷心心

好白痴
男角真係不了

應該係公廁機率

最慘係唔刷心心有咩好做

錢又唔多
刷3星上4星嚟解限又冇錢

唔通剩係刷水咩

男人

唔怪得隻男刺客突然勁左咁多

佢個合4星角又係痴線野黎

咩黎？

邊度有得睇啲調整？

體水都冇埋

有冇人風雙刀可以話我知宜家計技 協力係咪又屈左幾倍

300友情可以回滿體 連登仔仔係難服侍

角色果度 可以用2隻4星角合1隻4星角出黎 我用2個阿伯合左隻雀 再用2隻雀又合番個阿伯出黎

佢依家係完全廢掉左個福引同刷心心

男角有隻雷斧已經夠了

聽講雷斧nerf左

想問上一樣既BUFF會唔會加上去定計大D個個數值

聖水完全入唔到場......

難搶過以前N倍,太方便....

我兩下有一下入到

當所有人撳同一個掣
其實唔會易入
加上福引冇晒體水
開場人少
入的人多
我唔明點解上面有人會推論出易入咗呢種講法

宜家斧nerf 左冇得全體打2下 相對起黎 洛克人好似勁左好多

又可以放入倉庫
一直抽唔到多隻突

個個人都係話好易入, 點解得你仲話好難入嫁

即係雷斧可以入倉啦
我用風弓算
唔想用太多男人

真係唔得
我用埋按精都要成3分鐘先入到一場
我之前30秒-1分鐘入到

風弓nerf 左大技
風雙刀大技都nerf 左 2隻都變左打幾下 冇咁痛

我以前要5/6次先入到
而且仲要load 得慢
而家入唔到即知相對會快咗

你係HHH789 嘛？ 真係得你一個話難入wor

我用模擬器玩，關唔關事

呢樣真係唔知

一句講晒突左升技就勁
我一隻突4 垃圾鳥人宜家都輕易 收風弓皮

之前專登刷雷斧首抽咪

屌風弓都nerf
咁可愛都落到手

本身都唔係特別勁仲要NERF

威左兩個星期算係咁

唔怪得街場少左咁多雷斧 俾人清算

我隻5 技斧威力不變

冰法:今次仲唔到我發圍

5突動物:不了

其他角都明 但呢個真係唔明, 唔通突左會好勁？

其實都係方便打肥/水

你用5雷斧仲係可以好快清場

頭先打場雷肥關 炸彈佬大技都清到場 我冰法

都係 冇咁濫 咁肉酸
等睇雲聖水通街鳥人

頭先玩 冰法依舊企係度
技能有冇郁過？

冰法世界第一垃圾

放置型SS角

岩岩睇大技好似無減個倍率?

就咁睇冇郁過 佢都nerf我棄驚算了

兩隻都係眼鏡仔

唉 抽中左5隻斧先nerf
岩岩玩左幾日
點解要逼走我

我到而家仲係1隻

自 原來依加係up緊眼鏡？

食屎啦

冇問題呀 突4 5技一樣清場，2技單體勁好多
等出蝴蝶降臨劈死佢

我想中多兩隻姐咋，是咪咁難

係 所以一陣打夠石就抽

宜家up 好快有

俾你吸下運
利申 只係課左88蚊果個包

邊到有得睇改左D咩

nerf 3技 buff2技？
即係調整姐

2技冇buff 呀 只係計lv 打 協力打痛好多

冇buff2技 2技不嬲勁

想問下有冇人識日文睇下個公告
話福印到改咗啲咩

改到冇石冇體水

GOOGLE

■關於鎮“六合彩”的項目列表的變化和初始化
卡拉培訓，使易於開展，它已被更改，這樣就可以賺取培訓需要更多的黃金。
另外，與它一起，我們調整整個項目列表中的內容。
※由於項目的變化，3月17日的收購地位，維護開始，我們以前做復位。
關於改變和項目列表的初始化，我們深表歉意，成為指導一職。

UPDATE

時間

繼續等蝴蝶 刷夠6隻先收手
準備11點新降臨

我最需要係石唔係聖水

笑到仆街完全睇唔明

1抽中四眼

星期日有新囡囡用

Block左

唔見我中咁多.....

盲眼女第三招變左打3下，好似好撚勁

即係邊隻？

係本身1段傷害除3變3下?

公會重有無位收個 friend?

炮佬都變左打好多下
傷害好似高左少少

叫你frd 申請左先? 位實有
會長副會唔係成日蒲頭

邊隻叫盲眼女

申請左好多日.... 留左言又唔知佢睇唔睇到
副會長又唔敢收, 話要問返會長
變左人球

糞game
又話up
都係動物園

又係中老伯

呢樣幫你唔到 等降臨時間佢應該會出現

我一隻好用既補師都無

咩名?

星期日再刷蝴蝶9碎

副會收人啦

等我清返個位出黎先

用大波妹一hit一隻風降啊

我覺得佢d抽人劵先應該要搞搞機率 永遠都係阿伯雞鑽頭佬 想點

其實雷斧協力無連擊係咪bug?
我打關都幾常出到兩下

五星阿伯概覽
四星唔影相，太多啦

我都有4隻

送一個禮拜5星卷 每晚多隻阿伯 開心

1技2技 一定有2下
3技就只會有1隻2下 而已仲係最左果隻先有2下, 唔知係咪bug 做唔到random

留咁多5星, 所以4 5 6 星垃圾已經餵晒黎突好味道

我覺得有機會係BUG，如果只係最左

準備降臨
準備降臨
準備降臨
準備降臨
準備降臨

123hea打啦

換定盾技

新弓手 s級

另一隻B級

俾個名黎

仲有冇位多

降臨狐女主場
玩召喚
建議用女神攻技

小怪會補BOSS 2萬血

打左成粒鐘都唔跌1號位,係咪我太廢

點解次次訓醒都過左降臨

ID = pooiop
Thx

嘩嘩嘩
第3隻補呀

有良心左

岩岩用送啲石20抽，一野抽到雷斧，S男弓同女補，有啲受寵若驚 想問下應該點放隊好

嘩好正 仲有神牛

點解你地咁好抽
我就鑽頭耆英動物園

3隻都好正 每隻協力都有用 但又的確難組

老老豆豆其實宜家up緊乜野角

明明除左首抽，之前40抽都係動物 突然比啲好野我都唔識用

屌你地

新post留名 未得閒玩 連線係咪理論上好左

升隻牛pvp都好

有4隻人同以前比好好多

我都用緊 上個po 有講 好撚勁好好玩

落牛既話仲落唔落補師

點解你地有up 我ac係咪bug左

今日個更新

我差不多，圖都無cap

lihkg公會有2個位 想入就自己申請
申請完係度留低id

申請者滿

咁我清一清D申請先

公會7lv 係full lv? 定leve up 用太多錢 有fd想入

4DG滿晒, sor鳩

申左 zrn5j

7LV係滿LV 我都想升高D等公會多D位

Sosad
申請左: Lucia616

我落呢隊 唔算有補但打3萬1 戰 0 難度
打白騎都冇問題

4DG 基本上超過一日無ON我就踢俾你地入

我申左lihkg團，求允許
id:IUBBBBBB

pooiop

暫時滿左 你要等下先

協力終於修正左之前冇加星盤skill lv個bug

中左隻男弓箭,睇評價好似幾勁?

錢關!!

第二隻咪補囉

oh shit... 你睇下可唔可以申多次

要唔要之後再申請？

唔洗 我會記住你ID 之後有位就第一個加你先

姐係話我無記性姐

孝感動天 終於都有多一轉時間刷錢關

拿 我冇咁講過架

肝到仆街痴孖筋game

執左啦咩

入左了, thx

D降臨都好肝 咁快又有新降臨

我個時又有玩wo 女僕神角

佢個時間表無錢關 但依加又有得打？是咪bug

Btw

褔引改得太誇張 改到咁不如直頭成舊野刪走
依家心心最好用法應該係回體?

我都有 用deep v

話之佢 窮到極點, 打左先算

時間表有
岩岩GAME入面開既時間表有寫到

唔係升左上限先咩?

有無咩關係拎到虹水 用曬

新個隻月弓好似屌打所有單體人

佢更新完搞到D日任reset哂
但係我已經一早打哂指名手配

我想問 而家個紳士無法者係咪得中級打架咋? 係咪有機率會跌隻大佬?

打左幾場係咁跌錢精靈

上限有咩用 我不如升LV

如果你用晒體
用300心去升上限
體力會順便回滿

時間表

8點可唔可以再提下大家

不如下個POST整個GOOGLE DOC貼條LINK在1樓
時間表變更都唔使下下貼黎貼去

直接在個DOC入面改就得

隻GAME好忙

我寧願直接回滿 話就話加上限30次多30體

但係本來就除非唔清體再加1x個鐘頭唔login先會自然回得滿

咁不如有野刷就用300心回滿

咁又唔同講法

我又有玩 齊哂6星裝

D game名可唔可以改得唔好咁求其 乜鬼野都cronicle

其實今次除左福引之外都改得幾好 認真

頭一個月討伐戰永遠排50名之前，個個星期幾百石
瘋狂10抽
多石多到回體

on撚9呀
10抽2隻阿伯 其餘3星怪物

up條撚呀
仲差過抽到冰法

隻game愈肝我就愈玩得休閒 點算

大師已經看破紅塵

你句野又有冰法

斧3技又變返打2下 大家可以拎返出黎用

12點18分佢有公告話修完BUG

岩岩打炮男, 4斧1冰法
冰法咁都可以唔郁直到完場

百屌成才

真係好火 倒左200石落海

冰法日本網評到S

佢地有特別既評級方法

講真冰法打降臨同刷肥一定 Rank D
就算pvp幾神都好 都唔會拉到個S出黎下嘛??
唔通冰法pvp SSS+??

我真係好鍾意你

冰法連登第一hater

想問pvp個ranking係咪每個禮拜重置

仲要計埋難抽程度同外表

甩毛雞既數值/技能如果配落去粉西劍一樣係S

50 分鐘 算唔錯 改左技同入場易farm 好多

冰法有仙氣

嘩咁易farm?

有得突就好突 遲早改埋

冰法世界第一囉唔該

yes
刷肥一流

我打得5隻

炮男玩連擊隊其實幾有用
可以打返20隻突一突

呢隻有咩用

佢死咗送個啲石係咪每版都有？

又係s級

其實除左白騎，咩角首抽最好？

四眼仔

唔夠三個禮拜就削呢削路
其他又唔buff下

差隻奶

基本上都係BUFF wo 除左福引之外

Buff左d咩

其實福引 我兩日前已經比佢轉做 五星武係一等獎
抽少幾日鑽

我星期一先識刷福引
是咪可悲

黑炮高左傷...其他無試

我白騎女槍起手都唔知開唔開心好 過多10幾日就變公廁

等佢送埋隻白騎槍女我就可以掉左隻女鎗/雷斧

Me too

第2頁#29 我已經講左大部份了
除左福引轉衰左, 其他野都改好左好多
唔好為左果少少甜頭冇左, 就覺得成隻game 差晒先得架

唔怪之得隻拉姆好似大力左同打多左

雖然變左連HIT但的確大力左, 岩岩4突完, 就5突

根本係之前協力有bug 升完技打協力當你冇升過 其實應該要有賠償 不過賠d石返黎都要換怪獸 所以算了

依度記得有個機械人痴線佬
話又快個盾又大

各位魂之泉升到幾級
有咩換?

50個位好似唔多夠洗 你地開左幾多格？

我自己就100...我地公會好似最多2XX?

更新完係game入面再download 110mb話我容量不足

100

del咁Dgame
淨係玩依D都無哂時間

打完一粒鐘貓關又黎一粒鐘肥關 之後再整一粒鐘錢關 忙過番工

雷斧三技又兩hit番

肝到想嘔

拉姆3技又變返一下

我都係打肥打錢算

升好自己條team先

獅子雷定風勁？

但係我仲有30gb

要狂刷聖水黎開星盤 完全唔夠聖水用

聽日又係月聖雷聖日
瘋狂刷水開技能等級

所以牛點解過咗2個星期先開game
就係唔想玩啲game咁肝

D錢勁缺
本身百幾萬
係咁餵肥已經無晒

你餵4星?

依家算好 一日有2轉錢關 可以刷多D錢

唔好餵4星 會因為冇錢而升得仲慢

點升技？

咁4星肥應該點用?

賣晒佢or餵3星進4星用黎突

星盤升, 有個日本字果個就係for 升技

唔明

應該升技定攻擊速度
其實攻擊速度有咩用

屌你老母10抽又出阿伯 痴撚線

雷迴避風爆率

迴避隊長真係神黎

唔好俾前面D十抽幾S幾A衝昏頭腦
你只係一個非洲人

有降臨記得既可唔可以係度提一提各位巴打
做緊野成日過左鐘唔記得

你咩公會先? 我見公會好似有個位可以set公告

洛克人招大真係屈機 高攻都算 仲要又燒又暈

攻速好緊要嫁, 愈高就愈快出手
例子:
雷斧升盡900幾速 殺怪後再加速
冰法冇升500幾速

雷斧打完2下冰法先準備打
所以你見咁多巴打怒屌冰法

今日有場炮男 4斧1冰
打完場都未輪到冰法出手

所以會影響到總傷害同貢獻

好多5,6星基本速都有600幾, 係冰法得500幾特別低

得一隻S
已經課左月包同升lv個個包
唔想再課

我隊垃圾打pvp 基本上次次都硬食曬對面一波先開始打人

同埋好多怪速度都好高, 你唔夠高速的話就俾怪cc你/磨血
當然pvp 都係, 低速出手慢就易輸

呢隊打時空唔錯 打到42

順帶一提
突1,2,3 技lv 都係+1
突4會+2 即係lv5 痛好多
所以其實應該咩都要升
除非你唔理pvp 就升少幾樣

我都係餵肥炸
淨係餵4-6星肥比2隻6*都用左幾十萬

我地意思係4星肥都唔好餵, 賣左佢or 餵3星進4星用

到47層果陣就...

打落去你就知

瘋狂食石

最強火隊齊陣

叻喇叻喇 知你有洛克人喇

有回避牛應該升貓會好少少

No money no talk

5突白騎大叔+3突男刺客+2突降臨光法都唔夠我1隻無左半血既4突甩毛雞打

最尾仲越打越多血 不過打左150個回合

突係咪都會升技？

突完要再點星盤

而家有得睇埋降臨時間

香港時間1800 開始已經有得打肥
打足成晚 肝爆

隻雙刀女（唔係白騎）勁在邊？見其他角6星50lv 二千幾攻，佢得千7

6點打到10點

必殺技倍率
二技全隊BUFF
你試下計條數出黎
單傷同白騎槍招大有得揮

而且2技BUFF放畀白騎槍你計下白騎槍大技幾痛

我最鍾意見到佢 個buff 勁到仆街
千7係未放runse 啫 放左就過2k 嫁喇
不過2技先係重點 我想抽中佢多過白騎

想中+1

原來係咁
可惜無白騎槍

放招BUFF畀雷狙+佢本身BUFF，一樣有突破天際的輸出

以為4星都幾有用
係咁餵添

雷聖水要3日後...
開半個鐘打會唔會好哂?

weekend 打

今晚11點咪有囉

GAME入面個個唔準?

我太陽風隊

個個曬隻白騎想點

唔準架，咪信
今晚11點冇聖水

巴打幫幫手組隊，而家用緊個隊好似唔夠用

想俾機會我地BLOCK

打協入場唔撳準備/房主唔開始/掛機唔郁唔出技果D人死全家

SOR
我無入依個版面睇

打左30場錢得1-4星 又改

星期一至五冇5星架.....

新手想問問 女風弓手有咩勁

係咩

風系群攻囉
二技有機率暈
但係同隻雀人唔差得好遠
唔太勁
通常在雲經/雲水關代替雷斧

我發覺我D角全部都係單體

好惡
利申: 成日唔記得打緊冇開技

有降臨

跟緊街場

4DG班主力唔見晒...
冇得打..

主力會長呢

成日冇位入

由隻game出刷到依家
終於中一隻白騎

一開始係咪係咁打主線就得喇？

係，中邊隻

恭喜晒，我想刷隻四眼仔都未刷到...一隻s都無...刷左幾日都無好黑仔..

扲兩把刀囡囡

忍多一晚 過埋聽日就得閒啲

叫我?

同老闆打邊爐 冇得玩電話 屌啦星

唔知算唔算4dg主力
感覺會長仲hea過我既休閒玩家

你大膽
話會長hea

會長得81

巴打咩名

仲有冇公會收人...同街人打打唔贏降臨

唔講啦

方丈會長要kick 人了

得罪了方丈還想逃？

我返工咋

你唔好當我唔知你係邊個

想問下推塔上50F 第5隻應該放邊隻落去？

講到百萬下載普天同慶咁
五星換領劵咪又係比隻火箭廢老你

駁唔到

同埋甩毛雀

本身每日免費抽2次果個轉盤已經廢廢地 而家連福袋都廢埋

百萬係靠淘寶佬首抽刷出嚟咋

淘寶佬黑科技下載一次就唔洗下載啦

巴打點睇

不過不失夠人打到協力咁
想追白騎可以繼續刷

見LIHKG個公會有一個位, 岩岩申請左
id: 快銀2

刷極都冇

等28日算喇 老老實實個ac 已經唔錯,
肥料進化關有斧
降臨有斧眼鏡仲有槍
吸血唔差

隻game 講突破, 趁宜家up 呢幾隻 玩落去儲石 駁多幾隻突高佢, 到28 日有白槍，再打50層拎多隻喇，趁宜家有降臨 打埋3條女
如果係想要另外2隻，一係就下定決心抽，一係買or 等人送就算

抽中新暗弓

依幾日加埋玩左10次10連

今日唔得閒又夾唔到啲時間
新降點打？

想問點組好？ 雷斧 白騎槍 雷個隻奶 四眼 仲有個位放咩好？

全部光屬
重火力選女神攻技或盾技
低火力選女神盾技
建議2大力群攻，1大力單體，1補(可解持續傷)，1書生或其他群/單火力打角
>第一關
小怪
用兩隻二突雷斧大技過，有類同組合都OK
>第二關
鷹人
血量去到一半會自身BUFF，增加電傷屬性&反擊UP
再行動就會全體技
留群體技，單體技全放大力打
注意BOSS群攻後會有機會令角色電傷
建議有風降角或拉姆補血解BUFF
>第三關
-第一階段
BOSS勁低攻
單體攻

-第二階段
約2/3血，身邊有藍雷光
王攻擊力提升
攻擊帶有電傷
群攻
識召喚小怪
小怪識幫BOSS回血2萬
輪流用群技清怪
先清小怪後BOSS

-第三階段
約1/3血，身邊有紅雷光
攻擊再提高
會自我放逐(即無敵)一回合
召喚小怪同上的強化版
可選用群技或女神攻技清
最後盡快殺王
因為真係幾高攻

5星卷5星雀

5星長槍怪

巴打想要呀伯

5星電轉

然後唔開心十抽
中時間佬

短短5分鐘我用左200萬點星盤 又變窮撚

點4級?

強化D符文失敗會唔會爆無左?＿

唔會，但係去到10級之後好甘

好難打啊啲關

係唔係好多人已經紅石堆屍過50/F
今日arena10場有4場都有白銀大叔
好彩有隻瘋雞頂住

未儲夠石，未練好角
應該要多1-2個星期升好成隊先

大家係集中突破爆一隻先定平均?

升完1隻先升下隻

好撚想要風雙刀
岩岩打指名 風屬boss
朋友隻突滿雙刀加牛人buff 隻斧爆左成12萬

有冇人知呢個點解，6星runes 有得進？

暫時未輸過

求教

應該+12？

+12 得15%
洗左4000粒強化同40萬都上唔到
應該唔似係嘛？ 太難

新暗弓無全體攻 得攻三個人

刷左幾日 咁樣起唔起好

係咪s?

唔追白騎同最強可以開

最強有咩角

除左白騎

兩隻s3隻a可以開了

岩岩上網睇好似要+15, 有冇人証實, 好撚癲WOR

我都係老老實實打降水算

標題已說明一切

想問下ios轉an機點樣引繼

原來眼鏡雷斧果d 有up

咁仲刷唔刷雙刀好

睇你直定gay

全男隊

又抛咗2百石落海

我想問an轉ios

佢係share同一個ac

即係2部機都會用到

吓但ios引繼果到淨係得game center揀
有無辦法an機挷落game center

屌今朝訓醒手殘賣撚左隻5星滿lv雷斧 本來諗住今日突4 on9

唉又要抽返2隻返黎

點睇暗弓

真係 想死左去了

是咁的
今朝推上級主線，隻斧頭仔個 AoE 第一排出完，到再輪返到佢時，AoE 又可以再用，係咪有咩條件可以 reset 技能 CD?

好似係佢有機率自己reset架

原來係咁，謝解答

嗰啲石板有冇話邊種勁啲架

見佢又古代又勇者咁

今日好多巴打黎打協力

Same here

終於刷到白騎開局

邊隻？

放假毒撚梗係打機

係唔係我太非洲
隻game一開始到依加斷斷續續咁刷到依加
唔好話白騎連s既都只係出過四眼仔
屌你老母依隻game應該係史上最難刷既game

係隻game問題 唔係你問題

好撚on9

屌你老母 我到依加只中過一隻S 叫冰法
姐係點啊???鬥慘大會開始!

1點又貓又錢關 點肝

依加四眼仔up 阿
琴日刷首抽都出左3隻

拉姆

家陣冰法有咩咁唔好

啪下花生又一場

雷斧最好係咪升技？

升晒佢啦

開波啦

琴日400石全動物表示屌你老母

講起冰法就嬲嬲地
今日想打降臨又無體力 頭一場選錯左冰法去打
之後一入親場都冰法 個個見到冰法都走場
我想換角都換唔切就走晒

好想中雙劍 ，人地有雙劍15秒一場光降臨

屌 點解我隻S係冰法 唔係四眼 唔係風雙

佢地抵擋唔到冰法既光芒

琴日200石中左2隻雷斧

無人可以駕馭到有冰法既隊伍

你邊個公會？仲收唔收人？

隻猫行完2回冰法都仲未食完花生

每次打雷關啲人都會拎隻ss冰法出黎
搞到好似真係有機會俾佢打咁

lihkg
你問一粒膠巴打收唔收人

大家降臨打夠卡都唔好停手呀
打夠10場 20場有成就獎加加埋埋幾十萬
又有鑽

我依家5星+13 上+14得9%
好刺激

有32個人睇錯題目 明明就唔係投最弱

屌佢老母 佢依加啲機率up
分明呃人啦 永遠抽親都係果幾隻
其他真係成世都未見過

有人要入公會?

好難突

傻豬黎既
0.1x1.5=0.15

0x0 真係永遠都係0
唉 抽多一日無岩心水既放棄算

係啊 仲有冇位

多D一齊黎打協力

暫時未有 有一個人如果過埋今日都唔ON我就會踢
睇你會唔會等到聽日

留位俾我 thx

你可以申請左先 再留低ID
到時有位我直接加你入會

原來唔可以放相同既寵架，我中多左隻雷斧升爆左先發現唔可以同隊

點解你地可以咁多雷斧

相同可以點做？
用黎突？

突囉

要幾LV 先可以申公會？佢話我唔夠lv

雷斧up緊 機會黎啦飛雲

19?
唔記得

你地會唔會用貓男打pvp

應該好屈機

一開場就揀對面一隻黎秒

5突貓男無難度。。。

好撚痴線 裝備5星+13上+14
扔左一百萬落海都中唔到9%

我+11都用左90萬

屌人生第一次見到虹光
抽到公廁大叔同暗拳

唔知咁射法射到幾時先有+15呢

點公廁啊
唔知要儲幾耐紅石先夠上48

你估200水咁易拎？

打pvp周街都見到咁

上12 差唔多200萬都未上到

反正都未夠聖水去開埋貓男淨低果D星盤
今晚刷完錢再去射過先

btw 你地點farm 強化石？

+9上到+13 100萬內就上到 係咪已經用盡一生運氣?

我都唔知D強化石點黎 平時D人用緊既裝升到+5就收手
結果玩玩下就有萬鳩幾粒強化石

話說琴日 抽左下10+1
中到新暗弓 同大手仔
係咪算係咁

星期六日冇經驗值打？
咁新手點算

有架
星期六日仲要特別大份既肥
要睇番時間表

你在邊睇到冇經驗

岩岩再射多40萬落海 我痴左線喇

搏埋佢 一股作氣

邊位巴打用肥打聖水呀

新角抽唔中
到而家都未中到雙劍
又冇白騎

我連雷斧都唔中兩隻呀

睇完你呢句 狗沖左
結果得番4萬蚊 乜事都冇發生

我連4眼都無啊

笑死 會唔會太可愛

新降臨又幾易打

有冇巴打知刻印效果係乜嘢？

點解in game show 經驗值關全部要1-2日後

怕什麼 你不是還有肝嗎

屌 上埋14
咁好運都有
我11 已經剩返10 零粒石 錢又冇晒

為左二百水咁博命

刷左成個星期
都仲未見白騎

二百水都唔少野架 我依家先得百幾水咋

過多一星期 周街都有得你見

Same here, 共勉之

太陽今個月送

雲屬打塔送

月屬好似係協力打

得番雷同風

佢做到風屬咁op

下個月好大機會係送洛克人

利申9up

9UP又有乜好怕
到時就算送拉姆
唔知兩個月後仲有冇人

想問呢個昇格報酬係每星期renew
定攞一次only

一次

thx

到時又一堆新角屌打白騎
整啲黑騎彩色騎

冰騎

屌

到底要BINC BIN到幾時

鞭乜野呀
係愛呀 哈利

仲諗住砌夠一隊雷斧過關

地底哥

雷月大把掃場啦

點解好似個個都有雷斧 係我無

阿雞

今日打街場咁爆既 要自己開場先有場

啲一星怪仔係唔係可以賣

sell

今日大好時機突4
但我賣撚左隻雷斧

今晚放工返屋企再用bs 同手機一齊刷

想知佢係咁送白騎 咁其實最後全街都係仲有咩特別

隻game好CHUR

一齊做休閒玩家

有冇人試過合成

有呀
合呀伯

見公會啲人兩隻阿伯合鳥人再用兩隻鳥人合番阿伯

有乜咁特別
又唔係5隻冰法

平時都係咁架啦
雷斧世界第二啦

可能係原材料問題 試下用冰法去合

出冰騎

冇冰法冇機會試

不過冰法四突幾勁

前提其他人未四突

啲聖水打極都唔夠, 好想死...

攻速831 咪冇得掛機

虹聖水現在數量: 0

打返嚟嘅數量追唔切啲星盤

一般四突閒閒地都900速以上

今日見人地果隻小強拉姆

合成影片

其實協力做開場係咪多啲獎勵

係，多一件

拎黎突好過 合黎合去都係怪獸

thanks 巴打

收埋我
zhini

最後都係夾硬餵80隻4星畀雷斧
硬爆上突2上3000攻先
方便打降臨

點樣先咁高攻

6星突破2次
點星盤20%攻擊力
符文裝攻擊(怒XXXX)6件

雷斧食80隻... 有D浪費 好易抽到

我已經120LV，你覺得我抽左幾多次

老老實實 而家首抽應該抽隻雙刀女 加攻單體都勁到痴線

一直都想抽到佢, 好實用 慢慢等總有機入手

15秒降臨唯靠雙刀女

新手想問
突角色 係唔係升爆6星先突得
仲有個材料係唔係都要6星

PVP幾時RESET?

4星以上數任何角色都得
第一頁有表話你知唔同情況所要的數量

終於夠lv 申請公會

申左lihkg, ID: Zetahkg

OK 有位就加你

打肥打錢打降臨，連續打幾個鐘

用肝玩既

隻驚好多野要限日間打真係好唔慣

啱啱唔得閒打風經驗

玩到好攰

hea玩等白騎

俾你等到你都要有料突,又要聖水學技

9碎啊屌

街場啲人好癲啊

真係好癲 隻boss滿血就開覺醒技

l

有排打

係唔係星期日2400 RESET?

四眼唔放盾
屌佢

依家啲人係唔係都退房咁仆街
明明個陣ok，自私到一滴體都射唔出
利申頭先頂咗三場隊長來做，都贏

是咪時候大家都要開分身開場啦
我發現完全唔夠體用
街場又勁少

有得升技? 同埋邊度有星盤 ?

要升左隻野6星再50lv先鬥得睇

唉 唔理啦
首抽中新弓同斧頭仔就開啦
Btw有無公會收人
ID : Llite

好灰難得抽到四眼仔同斧開局以為ios帳號可以轉機用手快刪左game轉去第二個手提電話出街玩點個入ios個帳號無左隻game帳號
刷左幾日先有呢個帳，成日都係抽動物...灰晒

再刷啦 雙刀先開

抽左3000石都冇

藍auto同黃auto其實有咩分別

藍冇得手動 黃有

好難刷，現在刷中又開動物園

E家有up 又多100石 應該易d啵

連續兩日中忘卻之槍

咩黎?

開動物園就梗㗎喇

人地話晒都係將軍黎嫁
每日送一隻5星俾我地+3%

屌你老母呀
今日食完80隻突斧男
而家先中一隻

有冇公會收人

突5先中 ?

加一 求公會
ID: Llite

突2，但係過晒雷經關雷水日先中...

大家無論齊唔齊砌圖都好
記住有降臨都要打
一黎有降臨聖水，二黎有成就
好多石好多虹水

咁咪放係度囉好少事姐

我有五隻

我2分鐘內中兩隻5星
上圖中一隻
卷又中一隻

呢隻撚屌
我用怪物二合一， 合左兩隻出黎

諗住追書生
點知中左核突機械人

都係盾

有冇200名內巴打講下自己幾分

呢度有個機械人控 可以同佢交流下

升星盤
係咪全部升得? 唔會限死升一種?

已經用4/5暨星召喚劵中火箭廢老 超過4次

我刷首抽時都開左二十幾次果啲濕尻卷
只能說來來去去都係中果幾隻
中咩？心照啦

忘卻之槍 火箭廢老 甩毛雞 仲有冇

電鑽人

爆機3寶

係wo漏左佢

鬥技場撞到隻咁嘅野
廢到喊 成場只係普攻打我隻瘋雞一下就瓜左 仲要打唔中

你好彩啊 呢隻game得5突 冰法6突勁到抽筋

應該cap埋傷害總值嗰張 同刷肥冇分別

每次有冰法 巴打就出現 好正

BS3有無果d咩腳本嫁?
想down個黎刷首抽

你地成日笑冰法 我路見不平

打完最尾嗰場睇返先知原來我隊野好勁揪

仲要插哂6星裝
成3萬8戰力 如果唔係???應該唔敢打

呢隊係你定你敵人?

冰法唔突先係全game最勁
一個二個唔識玩走去浪費資源突冰法
好地地一隻掛機神兵，打肥可以達到最高速
係都要點佢速點佢攻
一個唔覺意唔夠三把雷斧隊友
又要睇多一個回合
家陣無人想睇
計我話最勁嘅冰法一定要4星抽lv1返來，直接上陣
呢個係投資嘅智慧
4星lv1輕鬆三回合肥料
5星/6星/lv50隨時要四五回合
俾我就慳返啲錢突下其他被冰法屌打嘅廢角
始終唔想掣都唔使撳就贏，太過op喇

梗係對面 頂佢仲要陰濕到放隻牛做隊長

牛隊長，隻大隻佬又減命中又加防又挑撥
咁煩膠都過到

再打多次應該贏唔到

真係好煩膠 隻洛克人仲會開無敵

全靠隻鷹閃走左近4萬傷

嗰4萬dmg如果打中左落其他隊員度一早已經gg

做乜鳩

個4星合成完全搵笨

玩左10次全部出動物

冰法痴線佬

夜媽媽笑到gapgap聲

呢張圖係咪要下個POST貼係開頭

笑到仆街

想問下咁樣既話砌純雷隊好定雷月隊好？同埋有雷斧係咪就可以放番隻貓入倉？唔該曬巴打

between 夜麻麻一抽中撚左雷斧 差d嗌撚左出聲 祝巴打們抽到好野

今日聽日都月肥，聽日月水，升月
後日雷肥雷水，升雷
月升魅魔先

又黎雷斧雷槍

bam呀
bam撚鳩你呀

咁多石抽野既你地

正

日日上黎俾人逼害

希望今晚九點打到風降九碎啦

玩左一日已經覺得好迫害

已經分唔到冰法係真廢定假廢

整番隻用下咪知囉

新男弓值唔值得升

唔好再post雷斧
自從賣左隻5星無得突4後我心情極低落

雷斧正太 又被佢圍

聖水地獄又嚟

降臨地獄又黎啦

降臨水真係有排打, 啲人仔停喺4突先算

佢server問題定點 我用wifi同data都話連接失敗

玩得好順

睇黎係我手機出事 開其他APP都係連唔到

重開機啦

唔知係咪部機太熱
墊住舊冰係底即刻順番

冰........不安

地

呢隻好似唔錯...？

板

召

有無公會收人
Btw琴晚見lihkg公會有位自己申左
ID: Llite

12張7，2張8，0張9

888888888888888888

無9啊屌你
三個降都係差9

2張9

冇9呀屌你

冰法好心就咪撚入場啦

全男team
求上帝賜個精壯既囡囡比我

貓貓可以當女用住先
把聲幾正

呢隻降臨角勁屈機
攻擊型=星盤有30%暴傷
如果我冇解錯
隊長太陽月亮30%暴率
1技
140%傷，50%機率敵方感電
對感電者額外30%傷

2技
自身30%暴率上升 暴傷50%上升 命中30%上升 3回合

3技
敵3體220%攻擊
有30%機會使敵放進入追放狀態
攻擊BOSS時，增加30%傷

被動
場上有任何追放狀態人物
每個增加自身15%暴傷

勁撚過白騎
戇鳩

上帝: 一早賜左隻魅魔比你 只係你要gay test

打死騎關有用 第2層放逐到1隻小怪唔殺住好似就唔會不停召喚新小怪

佢的暴率暴傷同追加傷會唔會太撚勁
加好星盤+隊長 放好BUFF 有200%暴傷 65%暴率

想問有無隊長技係太陽+雷？

無打過降臨

點解唔打

暫時睇落幾勁 不過都要等到升滿數值有幾多先下到定論 話唔定慢過冰法

至少打降臨一定勁撚過冰法

太廢 打唔到

日常踩冰法

開個分身，升LV打章節打到開放共鬥
用個分身做隊長
無限石復活大法

原來我諗多左 佢有628速 兔仔果然跑得快D

巴打有無雷斧/四眼/大波是旦一隻

即係屈機打手啦
太陽白騎仲有十幾日出就打定面先

其實有都冇用
反正都係冇9

共鬥點邀朋友入場？

今晚九點一定要打到一塊
未有補血用

梗係2姊妹一齊上

得大波 不過冇突

自己開場先，揀非公開
然後揀左下角 友XXX+
然後會見到好多選項
第一個就邀公會
第二個之後就係在其他軟件或網頁邀
會有條LINK，你個FD用電話撳條LINK就入到

協力
愛麗絲開場
另外放四個愛麗絲/太陽白騎

綜上所述
請計算完成極惡降臨所需時間

0石過完47 點知48又被吊打 900速都係排尾係咩料子

你隻盔甲900速??

遲D如果出欺空技 冰法屌打全部人

咩黎

欺詐空間 pokemon既招 速低既出手先

主線刷咩關升RANK好

上級7-8

唔係
我隻拉姆暈到件就輕鬆
Btw 隻機器人 正阿 最高850速 自帶加速3回合20% 勁過某法師

下晝有月經

嚟M就抖下啦

唔得 等左耐終於黎M點可以錯過

其實連登仲有無公會收人？
係咪全部滿晒？
見到巴打們問左好多次都無人答
Btw如果多人入公會我自己開一個？
如有巴打有興趣可以係下面留名

1. Llite

嘩屌 一訓醒又咩降臨都過晒

好多都冇位，你要問lihkg同4dg會長
因為公會多數會29/30人
留一個位放分身入去供錢升公會技能

佢地會日日定時清唔上線的人
但大部份都會online
咁暫時就冇乜位

降臨到底去到幾耐？

完全冇頭緒

係囉 有時追post都有巴打問有無公會收人
所以感覺好似仲有好多巴打無公會

頭先冇停手
55分鐘共鬥刷錢+關70-80萬
中間冇任何離開

入人地房定自己開？

正常應該唔止80萬

今晚18-23都有嘢打，係咪戇鳩

愛麗斯第一日唔得閒打 不過聽日有得補返123

入人地場

咁你仲入唔入lihkg?
岩岩清左個位出黎
你入我就加你

用你的肝

仲有冇公會有位比我入?
利申新手

搞掂收工

入阿
ID: Llite

放棄打活動

你300水諗住點咩？

屌你

BTW 剩返幾多強化石

一陣加

得番幾千 本來清倉 琴日刷左好耐7-8去拆裝

應該升貓男攻擊力100%
反正貓男可以入迴避隊

要秒王了

想入lihkg
id:零玖壹伍

今晚個時間表痴撚線

4DG有邊個想做會長 我下星期去日本一星期

學生妹唔想! sir!

未有位住 聽日應該清到一個位
你申請左先 到時有位就直接加你

隻game真係好肝 又無哂聖水又無哂錢了

想問用2隻5星突好D定係升哂做6星突會好D?

決定放棄5-8啦
狂打好攰

睇你邊隻
難有既建議你6星突

幫我去打營運商一鑊 thx

會長, 係日本都可以肝隻GAME架!

netmarble泡菜公司嚟

我都係日本真係唔想去旅行都肝

你地刷邊關會跌3星升4星肥? 除左光屬

唔肝啦 我本身都休閒玩

我發現到冰法的難兄難弟
新出雲屬時間佬又係勁慢
530速 高冰法少少
又係掛機刷經驗聖水

咁我唯有親自去

原來SD高達就係呢間出 咁我收返

月經! 啪啪啪! 月經! 啪啪啪!

有咩好得過係月經前十連中新月弓

一出已經中左

隻野好似唔錯咁

話晒都S 唔會差得去邊既

隊長技兼大大力

休閒公會

地板哥句野硬係有骨咁

月弓新玩具?

依家啲心心仲可以做咩
同埋打活動係咪會出5-6星道具？

假設雷斧同大波女鎗都突5
兩邊啲技都無升過
你地會升邊隻先

雷斧
畀人揀黎用的機會高
多心心
而且，你靠隻拉姆點開場呀

好好休息準備7點爆到10點

我都升緊雷斧

今晚要爆4張9，要秒衝

仲有降臨成就5支虹水70粒石

真係要skip月肥抖抖

使乜SKIP
放隻冰法或雲時
又咪係掛機

岩岩好上一場雲肥升滿隻時間,而家掛緊

有無雲倍攻隊長 依家組雲只可以上啊緊加迴

想問下果啲rune係要係邊打嫁？
一定要抽？

pvp 昇格報酬會唔會每週reset ?

唔會

多謝指點

唔該

依家個協力仲on9過之前。。。入都入唔撚到

新手想問下雙刀即係邊隻

都冇體力，邊有人開場
唔通課金開咩

風屬
拎住兩把刀既黑人女人

咪又係臭雞

黑肉 係黑肉阿

呢個名
オリーブ

4DG 準備2小時戰鬥

5星樣好J好多

即係黑人定白人

搞得多都會粉變黑啦 正常正常

黑白配 咁我努力刷下呢隻同白騎

6星會變黑

係風雙刀身上我體驗到女仔由清泉變成公廁的過程

唉，我on9到拎隻用黎突另一隻吸血鬼嘅6星 升到49lvl
唉...唉.............

做咩咁睇唔開

殺阿 出張9黎就夠啦

D 錢同6星肥料白打

有9即課金
4張9課最大筆

出左2張9
今次易左

ON9

我14張7，0張9

2張8

岩岩又出多張

你跟咩團

痴撚線真係唔出

我鳩揀左個團入

打降臨用咩冰法呀

一場出左9

又係街場?

是

頭先入齊公會員轉公開場，即刻出一張
似乎有關係

又出多張 大家打街場試下

唔知點解開唔到公會頻

因為你已經唔係公會入面

笑

轉完公開場
半個鐘2片

大家下次試下入齊自己友轉公開場

200石中咗2張時間

但係我想要雷斧

哈哈哈哈 咁慘

岩岩打左3場木降臨,
3場都秒BOSS 3場都冇碎,
宜家特登打慢D 盡量開埋隊技先gg 隻boss

垃圾驚，4張9都唔出畀我，唔撚課金啦

一張9都冇

愛麗絲追到一張9
其實幾易打但打得好慢
風降5張9get，聽朝早起身打夠123換5隻

就算冇9都要突破爆

風降4張咋

呢隻應該仲會出多一至兩個禮拜 慢慢啦

之前唔得閒打123
好驚聽朝卡

九之編年史

好癲

其實仲有更加多碎
只不過有少少分解做虹卡

斧男 狙 吸血鬼

我發現dルーン一開始就6星同1星升上去能力差十萬9千7
下面5星果個我就1星升上去 仆街2x攻
6星果個就一開始已經6星 勁超多

係架
唔係點食你錢抽裝

比我就牛做隊長 洛克人 雷槍 雷斧 書生 pvp一流

好qq

冇波

我唔鍾意大波妹

新手一問，咁樣開唔開得？

刷黑肉雙刀啦 無論手定把口 都一樣咁勁 簡直係老江湖

雙刀上buff好爽皮

想緊拉姆學咩技先
本身唔高攻 加100%好似好浪費
100%血係就係變坦神 但死淨佢都係被擊落
被動好似唔差 全隊爆傷+50 前提係要爆..
技 好似普通

法國刷1-8 升rank 效率幾高

者係開唔開得？

簡單啲
一個公廁
一個私家廁
要邊個自己諗

甩毛雀

唔好開

依家斧up呢個ac隨手都刷到
但隻game有斧就玩得
輕鬆開定刷好啲自己決定
我的話，唔開

新手一問
個日文Lv 係點解

技能lv

想問問行日文點解

岩岩禁禁下福引, 手快快唔要手抽左60石
勁撚炆, 之後1抽中新男弓

爆擊傷多23% 好似係

岩岩reset完打arena入左200名拎左100石

原來係暴傷

唔該巴打，咁等我抽多10抽睇下點先

打完光降再打風降, 跟住打錢關打暗肥,
之後又打風水雲水再打暗水,
宜家11點又要打pvp 同埋其他每日任,
我都未試過玩一隻game玩到咁撚忙

聽日開始又要做返IT狗
以後靠你地帶我打降臨啦

點解人地隻貓女可以5突

你意思係點解咁勁5突到 定係 點解5突貓女咁傻

屌400石射落海

隻拉姆打左好耐先殺得死 仲要呃左我招大先回血

咁撚多血既
係咪pvp加血

屌 癡撚線 比呢隻野1抽5

點可能

我d野打佢扣一兩百

你隻風弓都收佢皮啦

佢點左+100%血

我隊垃圾

好想要二百水

點解要用洛克人leader

唔好睇少堆公廁怪物 突4點哂pvp實力都好勁

突4對突4 就算手上嗰隻係白騎 比人剋屬都係輸

點都火斧隊長啦 又唔係多白騎

其實洛克人leader係淨係得洛克人加攻 定全部雷都加攻

雷同白騎

我未有降臨水點突5咋

都錯唔曬既

用雷斧唔係好少少咩

所以咪話錯唔曬
係男刺客無左攻

有無人收AC 想放唔知係邊放

貼出黎咪知

我覺得你最好留番個tg同留底個價跟住潛水
依度啲巴打會毫不留情咁瘋狂踩你個ac垃撚圾

諗諗下 儲定料突爆28日隻白騎女槍先

same here

隻雙刀好撚難抽 抽黎抽去都係個幾件

其實防type長遠來講好屈機
突得越多，防一路增長，攻防係同時一齊受惠
如果我係佢，我會升隻瘋雞做隊長(風雲迴避)
放埋隻四眼負責開盾同提供復活

最撚戇鳩係白騎大叔，四眼上咗盾配30%迴避下
佢1技減你全體命中
而2技挑撥，吸所有單體，加全體防(防type相當於加埋攻)
如果佢谷盡反擊率，你第一波炸唔死佢就要預打好撚耐
你打佢-->扣幾百/迴/四眼盾-->反擊扣你命中-->到佢郁又扣你命中

好想要四眼啊屌你

真人體力真係搞到無體力 我有課過 唔好踩咁盡

Pvp 入到就200停算 d人3萬幾戰打唔贏

隻貓咩來頭
好撚勁下

你留聯絡方法啦
有人收自然會搵你

TG = FFalice

真心一問 最近隻game更新完 我隻冰法去pvp真係未冰結過人
有無巴打有同樣情況 我懷疑有bug

岩岩沖PVP 俾冰法冰過幾次

大技冰人機率係特別低 唔知點解

招大技係咪改左唔會冰結啊?
如果係既我棄驚了
我覺得我拎隻冰法首抽都可以行到呢步已經好叻仔

pvp 對面d魅魔下下普攻都睡眠既

魅魔係一定睡眠 唔係機率

慘 我太遲知道了

冰法打pvp係屈既
我雷隊秒唔到佢
我長期有兩隻郁唔到

曲直難分

係你地成日欺0冰法 無恥

比你地講到見到讚冰法都覺得係曲

我認真架
不過對面死淨冰法一打五

係咪對面點滿星盤

其實都唔係好難打姐

渣住隻白騎：都唔係好難打姐 有白騎咪得囉 大佬你隻白騎三技全場有機暈加燒啊

靠雙刀buff 洛克人3技過

屌你老母 應該真係nerf左冰法招3技
打左10場pvp 總共用3技打過50條友 招3技真係無冰過人
game已del 898

我頭先冰到 佢再nerf就跌落B架啦ching

仆街 拎住堆S話唔係好難打姐
咁摟打都有既

機率奇低 冰到對面仲難過中六合彩
抽撚到冰法真係我成世人最黑仔既一次
由首抽以為自己中大獎, 玩玩下先知自己食緊屎

琴晚打pvp對面隻大波女1打3 係咁 催眠我+交換血量
比佢拖到timeout先輸， on99

樓上

4星動物係咪唔洗滿lv食？

新果隻月弓勁嗎

你0石過就真係叫唔難

充實的一天又開始了

過唔到48對面神一般嘅冰法

點樣set 掛邊隻俾人用

有無公會收我

想問下通升突破 食自己 係食6星定食5星

第一頁咪有寫囉

+1

ch3最尾個關條龍咁難打既，用auto死剩一隻先贏

一睇就知有食石，隻雙刀得四星，死幾多次先放到buff

咩級先

申請左入4DG
叫wcgrsg

你等白娘accept啦 我已經唔係會長了

47-50 total用左800粒

隻game幾號出？
最快幾時有28日獎勵

收左
得閒上水打event

原來係雙刀
4星唔怪得唔認得佢, 想笑撚死人咩

吹漲

申請左4DG
叫東東東東

評價寫s

白娘 幫我踢左 是尻但o拉， 掛冰法果條傻鳩
我重刷首抽

屌我中埋另一隻新角 加埋冰法 雲屬兩大豬油糕都在我手 天下我有

2/3出
最快30號
到時淘寶大把雙白騎

重刷啦 開game見唔到冰法 血管即刻通晒
藥箱都變成首飾箱

其實隻game都on99
靠人流黎屈體力開場
如果遲d小左人玩 仲點刷聖水
福引又無左體力水 開一場城30體

入左公會仲要靠檢索先搵到
係咪正常

叻孖寶：就係想你課金回體

lm

我唔會咁容易放棄冰法

屌你老母啲人入撚完房又唔撚ready
一係就霸撚住個房主位唔撚開波
打肥啫有咩要考慮呀

貓女是咪冇得抽?

有，
但有得刷關卡攞。
唔使aim佢

冰法上身

唔滿意冇體力
要佔領肥關

咩關有?

未入房咪算 有d契弟入到房就擺埋一邊 下下要等佢秒數完再睇撚住佢普攻

會唔會又當左ahri係猫女

7日送個隻

嗰隻冇得刷 但有得抽 低機率

依加打降臨邊隻最勁? 唔計白騎

4眼 雙刀?

刷到先算

唔好睇小我

我怕你咁早就立flag 會越刷越頹姐

開房人數一定會越黎越少
主因係因為會越黎越多人為左效率去單刷降臨
就算褔引抽得到體水 單刷既人都係唔會去開房
因為幾多水都唔夠用

想問呢關上級點過, 佢無限開盾

長期五下就入到房

加油 刷隻雙刀出黎

吓?嚟真㗎?

岩岩單左黎玩

求組隊
時空打到43唔夠打

雷斧真係有PICK UP
今日突滿左雷斧, 星盤開左 攻30% 同技3 , 無水無錢開其他

承你貴言

我都唔想刷 但我完全打唔到降臨
一入場d人即走晒

課金回體都課唔落啦 30體一場 降臨50體
仲要益街外人 仲有機會被troll

冰法

S既冰法

去kekeke問班台仔覺得冰法勁唔勁
班台仔個個都話勁

論樣冰法肯定S級

把死人聲已經扣晒分

之前有個巴打好好人送左個冰法＋雷斧AC比我
玩玩下冰法真係無想像咁勁
但唔想曬左個巴打個AC

冰法都算呢隻game既主角
我諗有呢個post有4成都係講緊冰法

邊個巴打咁衰格啊

有無人可以幫手開新post 定 1001開?

1001啦

ok 1001唔開po者 以後只會中冰法

正 一抽就有11隻可以突白騎

悲劇

仲有陣仙氣

1001